中大死熱狗 笑鳩楊岳橋：日日指住叫OMDB

DLLM保險熱狗，正仆街，思維連狗都不如

人又矮，性取向獨特，又夠藍
眾人皆醉我獨醒
真係熱狗先做得到

有幾矮？

有幾藍？

仆街熱狗 唔撚係人

真係幾矮

熱狗特徵：以為自己好撚好笑

葉梓建都係熱狗

咪撚嘥時間理熱狗

認得佢 周圍add friend

其實我以前都有份笑omdb

不過今時今日仲笑得出咩

上次胡志偉入咗去，入面班友都好似好開心

做乜爆人全名
保險狗葉梓健?

咁入面嘅人真心好憎泛民

咁撚矮同樣衰都有膽周圍add人

班熱狗日撚日笑鳩泛民同公民袋

🖕

葉梓健入到去 我仲開心

咁你到時入埋去一齊笑囉

葉梓健啲fd

依條友咪老作毓民話自己夠票, 叫新選民轉投游b條撚樣

屌你

目測身高1.3米

短人

坐果個唔係佢丫嘛
告埋國安法都係建制B隊 熱狗本身就仆街嘅代名詞

一日仆街 一世都係

呢d人真係有撚病

咁佢又扺比人鞭嘅

好短 條小腿仲要好粗 最柒比例 佢擁有齊

胡志偉已經算前 我要見指揮官！
四方 何俊仁 李永達呢d 先縮晒

Hku喎

熱狗成班圍爐撚

幫佢出名

陳云狗：那些高舉法治、靠官司謀生的泛民，被共產黨用法庭程序集體折磨，擺出一幅哭哭啼啼相。
這就是香港人污衊陳雲的報應的小小開始。

認住陳云呢條垃圾啦香港人

人地虫泰投埋共做愛國反對派呢班小人仲以為自己係反共

deadbody抵比人笑喎

笑你老母咩仆街 食屎大

仲未笑夠？有冇咁撚好笑呀

仆佢個街 死藍屍

熱狗宜家最鍾意將無名手足同47人放對立面
好似撐47人就係當其他無名手足係condom咁
明明未有47人個時班賤種熱狗咪又係乜都冇做
日撚日話蟲泰搵家長車 法援 乜撚乜撚
屌你大把人做緊啦
況且 你班熱狗除左分化仲識乜撚

入面班人最有資格笑啦

係 即係每個人都要出名 屌佢老味 每個範疇都有人出名啲 有人冇咁出名㗎啦佢老味

但條矮人葉梓健有冇資格呀 有！佢入去咪有囉

你老母最撚好笑 生撚左你

人渣熱狗

呢班人最撚冇用 但又以為自己最撚有用

聽聞短人葉梓健係基㗎

好多手足都係咁

熱狗手足？

Who?

食美心

呢個真 好撚矮

佢呢啲梗係笑人啦
都無主見 人講乜就跟著講乜
遲啲共狗越獨權 燒到佢身
佢就會係嗰啲大大聲話自己支持共產黨 然後擰轉頭同啲朋友講自己呢啲叫識玩 唔會學人送頭

中大工程grad 做保險 19熱狗三線自以為好好笑on9 kol

矮到咁屬於殘疾㗎喇喎 佢攞咗白卡未？

中大工程 畀佢影撚衰晒

好有愛 矮都有得資助

武漢樣

黃絲手足

咁都係熱狗？

人瑞163
佢應該165

講得啱，

熱狗不嬲係等同藍狗

155就差唔多

同得15X嗰隻狗咁似嘅，係咪秘撈

矮人葉個fd?

矮就唔好影到腳

樣衰就唔好影到樣

當年熱普城屌青政食熱狗其中一個轉折點就係呢單教主夠票論
有咩可能呢條友到今日反而會被當成熱狗？

其實佢都話自已係講大咗啦
洗唔洗去到咁盡呀

佢都熱狗咪撚玩

有唔少都係當年魚革既生還者黎
當年難聽既說話比今日多好多難聽幾多
見到咁有人會心涼唔出奇

樓豬你識唔識架？定係屌泛民就等於熱狗？
容樂其夠屌泛民屌黃毓民，咁佢係咪熱狗？

圍繞住黃洋達到同佢有關係既 都唔係咩好人
正如派去美國移民既人 你當佢95%係卧底
中共係肯定果D人100%係卧底 咁先可以有效

所有唔認熱狗既都係熱狗

有少部分義士係真心對omdb心涼. 佢地都有份對抗爭付出, 要尊重佢地. (而且佢地好多都無係網上出聲)

不過都要講: 大部分人都無心涼.

仲有佢個fd 御理

人gd有囡架，仲好細個添 唔好屈人係gay ok?

屌你老母

話說御理隻肥毒熱狗仲有冇上連登

小矮人

懷疑你暗戀御理

Who cares ? I don’t eat hotdog

咪前年5月食左最後一水天琦&黃台仰人血饅頭就收左皮
扮曬野咁say sorry 又叫人「放低成見」
但明明條人型肥鳩2016年8月起屌左本民前+青政屌足2年半就話自己只係「批抨」

我正式為自己過去三年對本民前及青年新政既批評道歉，並由衷希望本土派各路人馬早日放低成見，同心抗共

同熱狗有仇嘅本民青都熱狗
用下你哋個閪腦啦好心

To be fair第4張應該係日文來

唔好咁啦梁天琦16年個陣泛民咁撚樣，本土同泛民私怨嚟

收皮啦人身攻擊惡撚過共產黨喎
講幾句嘢就又起底又盛
夠膽你咪約佢隻抽囉
一日到黑係連登嘈嘈嘈
知你委屈啦得未呀

楊千嬅163CM都仲高佢少少
俾盡161

之前拍住D162CM囡囡 , 講野時個頭要拉到好低, 講野好撚辛苦頂你

Who ?

本來想撐你，但你咁講就唔抵幫

憑咩omdb比前線手足更值得關注？

omdb自然有泛粉去理啦。
但如果你地唔係泛粉，點解你要去理omdb佢地，繼而忽略前線手足？

泛民嘅興起，其實係香港人97前選擇錯誤，將香港前途所托非人；
呢個係香港人一齊犯嘅共孽，你鞭司徒華都算啦；
如果而家連對住無啦啦畀人軟禁嘅35+都仲要落井下石，問心，公唔公道先？

何況泛民光譜都好撚闊
基本上司徒華李柱銘李卓人陳偉業呢堆同而家鄺囝許智峰呢堆都好唔同

利申：
唔好spin我係泛粉
香港獨立，唯一出路

白痴仔第一日上網？
唔識睇地球post? 全撚部都公開

鄺仔就算啦

第一張相以為tb

留意超短小腿

TB

熱狗仆街死啦總之

自膠Sor ，男嚟

講到好似支持omdb就唔會支持其他手足咁

又想喺度無啦啦製造二元對立

你幾可見過平時無名手足旁聽有咁多人？

手足坐監會開心到癲都講得出

【旁聽師一問】想問下而家入法院聽審係咪一定要down安心出殯App?

1. 我間中都會去聽唔識嘅手足嘅case; 我同情 & 同情泛民, 但係我今次冇去旁聽, 咁我係屬於...?
2. 支唔支持手足嘅指標幾時變咗係旁聽人數?
3. 今次一次過告幾十人, 唔少仲要係當選區議員, 街坊親友都過千人啦, 人多好多係正常

Mr. Ip how can you say something so cheap?

民粹就係咁
總係將啲複雜既問題簡單化，嘗試將佢變成兩極，非我即敵：你屌泛民咁你就係熱狗

但係呢班人覺得自己爭取緊自由民主

你望下佢啲出席率同埋投票紀錄？佢係法庭講得啱呀，睇完投票紀錄就知佢從來都無打算做啲乜野顛覆國家政權，既然都無打算顛覆政權咁又點解唔係建制B隊呢？
而Over my dead body呢句得佢一個講咩？
台灣韓國輸都講過架喎，韓國輸同瞓街卿一樣入過中聯辦添，咁點解你地眼中韓國輸就係共諜，盟主黨同埋omdb就唔係建制B隊？因為你地係用個人喜好做判斷標準而唔係用道德、理念同行為做標準囉，當然韓國輸係支那代理人呢樣唔洗拗我係同意既，免得你屈埋我撐韓國輸、撐黃毓民、撐蚛国国民黨，你班人渣同共產黨一樣一味靠屈架嘛

啱呀，熱狗係仆街呀，當日聲稱自己1:69既賤蟲泰，今日直頭做埋建制A隊，都錯呀，學上面啲人話係投撚埋共呀
不過投呢班政棍入去一個垃圾議會仲覺得自己做咗好多野、不斷盲目支持佢地、由含淚投變到笑住投（不過我肯撚定你無含過，一直都笑住投）、選舉贏咗就贏晒可以散水、選舉輸咗就輸晒可以移民既你地同樣都係一班仆街。如果佢同你地都唔係仆街既，咁就係弱智囉。

屌柒泛民果啲就係熱狗五毛分化撚下話，集體主義到極緻學人講自由民主

笑呢我就唔會笑鳩佢架啦
不過對我嚟講佢被人告國安法就真係冤枉既，因為佢從來都無做過啲乜野去危害國家安全，但同時一個黑社會大佬斬死另一個黑社會大佬係我眼中係唔值得同情囉

做順民都一樣被人斬頭啦依家，仲係咪要乖乖地做順民呀？

我想問下有一日光復到香港，你係咪會保護班共產黨員同埋班壞事做盡既死黑警等佢地唔洗吊死係油站好似意大利墨索里尼咁？

如果唔係既，坐咗係入面既人見到胡志偉開心都係應份？坐係入面既人係好憎聲稱自己爭取自由民主但係由30年前8964開始煞停大三罷、宣誓辱華開始就割席到今日認為手足係唔洗燒法院到自己都奶埋野都唔敢講法治已死既泛民架，魚革果陣佢地做咗乜野，說話有幾難聽你知架可？而佢地就算係依家自己奶埋野都係唔會變，都係要同暴力割席，都係會繼續選舉抗疫，投票止暴架可？

但係如果你係會保護今日既共產黨同黑警既話呢，你其實都唔好意思話自己要乜野同路人反抗報仇啦下話？

老老實實楊岳橋要入荔枝角
入面班手足應該開心到癲
到時日日指住佢大叫「OverMyDeadBody」
又質問「依家人生精唔精彩呀」
希望佢哋唔好玩到咁盡😭

有冇米五

佢去海洋公園夠唔夠高玩過山車？

lol 你地攻擊咁多野都唔攻擊下女朋友得12 歲

12歲

wait男定女黎

咩邏輯？假膠就唔小得？定係識得多社運fd就唔小得呀 其實你噏乜呀

葉梓建鬼係熱狗咩十世都未到佢，佢撚有講錯，當年16年OMDB幾仆街落井下石至得㗎，今時今日有咁嘅結局係冤枉，但唔影響入面真係有一大堆手足唔妥佢呢個事實吖嘛，冇衝突

痴撚線

當日佢落井下石就得 而家月佢既說話屌返佢竟然要比人屌
最多咪打和

Push